英超d 球證質素真係得啖笑

成場都鳩吹

呢條友好似仲係吹熱狗足總杯睇var 個傻系

仲V乜鳩野AR呀 都係是撚但吹架姐